{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004267",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페웨더"
    },
    "text": "カフェウェザーは、京畿道河南市黔丹山路228-8に位置するトレンディな空間です。 カフェの営業時間は平日は9:00~21:00、週末は8:00~21:00で、注文締め切りは営業終了1時間前です。 ベーカリーは8時から10時の間に出て、一番多いパンは9時半くらいです。 ブランチは平日は9時30分から、週末は9時からオープンします。 カフェに車でいらっしゃる場合、3時間まで無料駐車が可能で、お子様と一緒にいらっしゃる場合はケアしてください。 ここではコーヒー、ベーカリー、ブランチ、ワインまで様々なメニューを感覚的なインテリアの中でお楽しみいただけます。 地図にお越しの場合、京畿道河南市黔丹山路228-8を入力してください。 公共交通機関をご利用の場合、黔丹山入口駅の3番出口で下車し、徒歩10分で到着できます。 営業時間は毎日10:00から21:00までで、年中無休です。 ブランチ時間は毎日10:00から17:00までで、接種者を含む最大6人まで可能です。 メニューは多様に提供され、価格はウェザーブレックファーストバスケットが39,000ウォン、シグネチャーチョコカード木の森のミニティーケーキが9,500ウォンです。 その他にも様々な食べ物や飲み物がありますので、ご参考ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェウェザーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は9時から21時、週末は8時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーの注文締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "営業終了の1時間前が注文締め切り時間です。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーのベーカリーの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ベーカリーは8時から10時の間に出ています。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーの一番多いパンの出てくる時間は何時くらいですか？",
            "answer": "一番多いパンは9時半くらいに出てきます。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーのブランチは何時からオープンしますか？",
            "answer": "平日は9時30分から、週末は9時からオープンします。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーに車で行く場合、駐車はどのくらい無料ですか？",
            "answer": "カフェに車でいらっしゃる場合、3時間まで無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーにお子様と一緒に行く場合、ケアが必要ですか？",
            "answer": "お子様と一緒にいらっしゃる場合はケアしてください。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェウェザーは京畿道河南市黔丹山路228-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーへの公共交通機関のアクセス方法はありますか？",
            "answer": "黔丹山入口駅の3番出口で下車し、徒歩10分でカフェウェザーに到着できます。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーの営業時間や休業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェウェザーの営業時間は毎日10:00から21:00までで、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーのブランチの利用条件はありますか？",
            "answer": "ブランチ時間は毎日10:00から17:00までで、接種者を含む最大6人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーのメニューや価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "メニューは多様に提供され、価格はウェザーブレックファーストバスケットが39,000ウォン、シグネチャーチョコカード木の森のミニティーケーキが9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェウェザーでは他にも何か食べ物や飲み物がありますか？",
            "answer": "カフェウェザーでは他にも様々な食べ物や飲み物が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 573
    }
}